<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
  <string name="alerts">Alertas</string>
  <string name="alerts_description">Proporciona mensajes de retroalimentación contextual para acciones típicas del usuario con un puñado de mensajes de alerta disponibles y flexibles.</string>
  <string name="alert_primary">   Una alerta primaria simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="alert_secondary">   Una alerta secundaria simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="alert_success">   Una alerta de éxito simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="alert_danger">   Una alerta de peligro simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="alert_warning">   Una alerta de advertencia simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="alert_info">   Una alerta informativa simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="alert_light">   Una alerta clara simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="alert_dark">   Una alerta oscura simple. ¡Échale un vistazo!</string>
  <string name="all_colors">Todos los colores</string>
  <string name="all_colors_description">Asegúrate de supervisar las relaciones de contraste al personalizar los colores. Como se muestra a continuación, hemos agregado tres relaciones de contraste para cada uno de los colores principales: una para los colores actuales de la muestra, una para el blanco y otra para el negro.</string>
  <string name="color">Color</string>
  <string name="color_description">Bootstrap cuenta con un extenso sistema de colores que tematiza nuestros estilos y componentes. Esto permite una personalización y extensión más completa para cualquier proyecto.</string>
  <string name="theme_colors">Colores del tema</string>
  <string name="theme_colors_description">Utilizamos un subconjunto de todos los colores para crear una paleta de colores más pequeña para generar esquemas de color.</string>
  <string name="code_copied">¡Código copiado al portapapeles!</string>
  <string name="bootstrap_icons">Iconos de Bootstrap</string>
  <string name="bootstrap_icons_description">Biblioteca de iconos gratuita, de alta calidad y de código abierto con más de 2,000 íconos. Incorpóralos de la manera que desees: SVG, sprite SVG o fuentes web. Utilízalos con o sin Bootstrap en cualquier proyecto.</string>
  <string name="load_icons">Cargar Icono</string>
  <string name="this_will_take_a_while">Esto tomará un tiempo</string>
  <string name="loading_icons">Cargando Iconos</string>
  <string name="page">Página</string>
  <string name="loading_colors">Cargando Colores</string>
  <string name="copied">Copiado</string>
  <string name="copy">Copiar</string>
</resources>
